波台友全部入元朗

打佢老母

入呀

打

你快啲搵人搞掂班仆街啦

世清呢